好心生得肥就唔好搞到咁fashion啦

肥仔曬錢買white、yeezy，到最後搞到自己柒味好重

自
*off white*

可能係假咖呢

個d fuck boy 亂咁襯對 yeezy

講真你要潮唔係唔得，不過唔好以為買幾件衫自己就會變靚仔

唔係咁講

潮既肥仔的確易溝女過著波衫既肥仔

利申: 我唔係肥仔, 但眼見身邊肥仔朋友脫毒成功

右邊最型

你地睇下肥堡先講啦
人地宜家有女

透過明牌去搵自信 拎焦點

有地好有錢

係柒但通常呢啲都有女

@tim少

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

最前條友背心+NMD屌打兩個肥仔

好撚柒

肥撚搞呢啲真係拎黎比人笑

又一經典

屌你講還講竟然貼圖

Simple fits 最好

咁著真係成個fuccboi咁

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

你要玩我慢慢同你玩

左邊睇背影都覺得柒

件咩off white好柒
靚仔著都係咁話

著普通啲跟手話人柒毒頹

咁似某鞋gp啲人

黎了

原來而家勁多人著假野yeezy
我唔識分 不過d fd識分係街話我聽

好柒

駁唔到

仆街 仲約咗後日交收同肥仔一樣款件Tee

叫佢地慳返D錢去抽脂吧啦

Ig:kalunbe

citywalk 西餐廳對出

最右好潮

屌
笑撚死我，個樣柒撚到

勁撚多肥閪著off white
人地本身就over size
佢地就要over size先著得落

咁佢而家又好過平時街邊啲肥仔既

我覺得呢d mk肥撚仲衰過著波衫嘅肥撚

好心啲肥仔咪撚搞咁多野

冇人會留意你地囉

醜人多作怪

著潮牌/hot item都叫咁fashion，咪又係tee+短褲+波鞋，你話著到時裝展果d就話姐

有啲似肥貓

咪又媾唔到女

好過格仔恤衫牛仔褲既肥仔毒撚啦

成日問返連登仔點襯最好又答唔出

依啲tee好潮咩 又柒又貴
着band tee 會場限量發售個隻仲型棍啦

好心生得肥去自我毀滅啦

tim囝完勝